# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2025 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2025
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-09 13:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-22 01:21+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2025-07-31 09:25+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 647c49fc7f614412c17a151d8ba4fadd90c06a00)\n"

#: data/captain.desktop.in:3
msgid "Package Installer"
msgstr "패키지 설치 프로그램"

#: data/captain.desktop.in:4
msgid "Install a software package"
msgstr "소프트웨어 패키지 설치"

#: usr/lib/captain/captain.py:125 usr/lib/captain/captain.py:429
msgid "Broken dependencies"
msgstr "의존성 망가짐"

#: usr/lib/captain/captain.py:125 usr/lib/captain/captain.py:339
#: usr/lib/captain/captain.py:429
msgid "To fix this run 'sudo apt-get install -f' in a terminal window."
msgstr "이 문제를 해결하려면 터미널 창에서 'sudo apt-get install -f'를 입력하세요."

#: usr/lib/captain/captain.py:134
#, python-format
msgid "%s is not a valid package"
msgstr "%s는 유효한 패키지가 아닙니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:135
#, python-format
msgid "The MIME type of this file is '%s'."
msgstr "이 파일의 MIME 형식은 '%s'입니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:137
#, python-format
msgid "Could not open %s"
msgstr "%s 파일을 열 수 없습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:138
msgid "The file might be corrupted or missing permissions."
msgstr "파일이 손상되었거나 권한이 없을 수 있습니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:191
msgid "Control files"
msgstr "제어 파일"

#: usr/lib/captain/captain.py:195
msgid "Data files"
msgstr "데이터 파일"

#: usr/lib/captain/captain.py:202
msgid "Error while reading the content"
msgstr "내용을 읽는 중 오류가 생겼습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:229
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: usr/lib/captain/captain.py:229 usr/lib/captain/captain.py:236
#: usr/lib/captain/captain.py:246 usr/share/captain/deb_package.ui.h:9
msgid "_Install Package"
msgstr "패키지 설치(_I)"

#: usr/lib/captain/captain.py:235
#, python-format
msgid "Error: No longer provides %s"
msgstr "오류: 더 이상 %s 패키지를 제공하지 않습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:245
#, python-format
msgid "Requires changes in %d other package"
msgid_plural "Requires changes in %d other packages"
msgstr[0] "%d개의 다른 패키지에서 변경이 필요합니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:263
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: usr/lib/captain/captain.py:263
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: usr/lib/captain/captain.py:263 usr/lib/captain/captain.py:264
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: usr/lib/captain/captain.py:299
msgid "It is safer and recommended to install from the repositories instead."
msgstr "훨씬 안전한 저장소를 이용해서 설치하시기를 권장합니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:302
msgid "The same version is already installed"
msgstr "같은 버전이 이미 설치되어 있습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:302
msgid "_Reinstall Package"
msgstr "패키지 다시 설치(_R)"

#: usr/lib/captain/captain.py:304
msgid "This package is available in the repositories"
msgstr "이 패키지는 저장소에서 사용할 수 있습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:306
msgid "An older version is available in the repositories"
msgstr "이전 버전을 저장소에서 이용할 수 있습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:308
msgid "A newer version is available in the repositories"
msgstr "새 버전을 저장소에서 이용할 수 있습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:339
msgid "Failed to install all dependencies"
msgstr "모든 의존성 패키지를 설치하지 못했습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:346 usr/share/captain/deb_package.ui.h:12
#, python-format
msgid "%s is now installed."
msgstr "%s를 설치했습니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:372
msgid "The content could not be extracted"
msgstr "내용을 추출할 수 없습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:433 usr/lib/captain/captain.py:436
#: usr/lib/captain/captain.py:438 usr/lib/captain/captain.py:482
#, python-format
msgid "The package '%s' could not be installed"
msgstr "'%s' 패키지를 설치할 수 없습니다"

#: usr/lib/captain/captain.py:433
msgid "It was not found in the repositories."
msgstr "저장소에서 찾을 수 없습니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:436
msgid "It is already installed."
msgstr "이미 설치되어 있습니다."

#: usr/lib/captain/captain.py:438
msgid "It is not installable."
msgstr "설치할 수 없습니다."

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:1
msgid "Install additional software?"
msgstr "추가 소프트웨어를 설치하시겠습니까?"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:3
#, python-format
msgid "Do you want to install '%s'?"
msgstr "'%s'를 설치하시겠습니까?"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:4
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:5
msgid "_Install"
msgstr "설치(_I)"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:1
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:2
msgid "The following packages need to be installed:"
msgstr "다음 패키지를 설치해야 합니다:"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:3
msgid "The following packages need to be removed:"
msgstr "다음 패키지를 제거해야 합니다:"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:4
msgid "Opening the package"
msgstr "패키지 열기"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:5
msgid "_Details"
msgstr "상세 정보(_D)"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:6
msgid "Maintainer:"
msgstr "관리자:"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:7
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:8
msgid "Included files"
msgstr "포함된 파일"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:10
msgid "The installation was successful"
msgstr "설치 성공했습니다"
